（iq題）坐係燒烤爐上打j，估一個人

第三頁開估

me?

多謝cfu賞面但唔係你

蕭正楠

幾好，但我覺得我個答案好d

萬梓良

幾好，但唔係阻人扑野

蕭敬騰

點解？雖然唔係我個答案

蕭慌慌？

喬寶寶 kill寶寶

唔啱

可以係一個答案，但我覺得我嗰個高汁少少

燒山

蕭淑貞

燒莖

比你講左

非常好，但我個答案好似出名d

盧根

不對

曹永廉

幾好幾好但係唔係我答案

樓主媽媽

戚黛黛
比野燒住個春袋
要𢭃住佢先唔熱

邵音音

多謝參與

盧巧音

好好，但我嗰個直接少少

忽必烈

蕭邦 燒balls

都好好，但唔係我個答案

估唔到條問題有咁多高汁答案，希望大家唔好屌得太大力

係講個意境

如果樓豬你個答案差過呢個你就等收膠啦

蟻多咬死象

蕭根孫

恕我無知，邊個係蕭淑貞

周潤發

姓蕭嘅邱淑貞呀

周國賢

雖然唔係人名

莖燃人

周融

不過都多謝你一齊估

周大福

可能好過我個答案

ok,等你開估

鹿死誰手

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

周秀娜

韜韜
冇爐點打啊？

推

周柏豪

盧覓雪

好啦開估，答案就係：

吳岱融
吾袋溶

一係姓蕭，唔係就係姓周?

88

俾唔到反應你

如果個問題係 「我」坐係… 會好啲

同意

無睇tvb,估唔到

屌 似係呢個答案喎

吾你老母

你個答案好d

都唔錯 正皮

多謝支持，小弟會繼續努力

做乜鳩

反省下

幾正

ok正皮